有冇人同我一樣一個人出緊黎

但我唔覺得孤單 因為有200萬+3位義士同我一齊行緊

屋企發夢中
未出既依家出啦
好少人